大家覺得投資邊個民主國家先可以食盡香港移民條水？

泰國同馬拉呢D下３流落後國家就請都唔撚去架啦
台灣同加拿大係今次動物大遷徙好似入場門濫最撚低
而台灣同美國就各有一個政黨同共產黨fd撚過打Brand，有中低機率２～３次回歸，可以考慮貨如輪轉策略，先投資台灣，再１００倍速加速焦土台灣，再投資加拿大同英國

一次性投資：首選加拿大，次選英國
貨如輪轉多次性投資：首選台灣，次選美國